## Приветственное письмо

День добрый, коллеги.  
Мое имя Мурад, я ваш новый коллега на позиции стажер тестировщик ПО. Буду заниматься заданиями по тестированию ПО, составлять тест кейсы, баг репорты а так же иная любая поставленная задача руковоства отдела.   
Это мой первый опыт работы в IT направлении, буду рад любой помощи с вашей стороны советами или ответами на мои к вам вопросы.  
 Прошу прощения за навязчивость в первые дни.  
Со своей стороны приложу все усилия что бы мы с могли как можно дольше совместно работать.


<image src="https://i.ibb.co/1vrfr4D/Photo-Room.png" alt="Изображение">
